點解而家好似少左咁多偉人既？

以前咩咩開國元老
咩咩發明家
咩咩哲學家
咩咩思想家
而家好似好少咁
睇番以前d歷史書 發現以前人類真係有好撚多既巨人

發明家 Elon Musk

Elon Musk上火星算唔算

霍金都係近年既

霍金？

偉人通常都係死左先做到

侵侵

因為啲人死得未夠耐

商人就多

霍金，光纖之父、蘋果教主、Elon Musk
墮落左既昂山素姬、標基……其實唔少喎
不過思想家個邊我都 up 唔出

我成日聽人地講咩開國元老華盛頓
對比支那人既咩毛澤東真係天與地比

因為無戰爭

牛頓又係
自己搞套微積分
而家又無人做到

以前d人真係癲能左

都trueee 戰爭會多好多英雄人物出現

亂世出英雄

林鄭

環保少女

因為未死囉on9

開天闢地習慶豐

Trump

因為依家訊息多好多
啲污點、醜事會俾人爆曬出嚟

開發晒囉

依加唔需要英雄啦

有我咪夠